李梓敬fb block人係咪block到手軟？

大把手足攻擊緊你
你咪由人地留言囉
做咩咁辛苦要block曬所有人留言呀？

次次都係咁
全部相反意見就block

西門佬唔夠屌就block
真係屌你老母
弱智仔

少數派即係少數派

點解叫做少數派

係，我都block左

骨氣政府幾時唔收稅？

已block

推

抵禦西環最後變西環契仔

有排佢block

隨時誤中埋投佢的中立撚